呢位同路人已經道出曬宜家場抗爭面臨咩問題喇，醒就醒，唔醒就救唔返

1. 呢個人比人當係鬼
2. 有人話「香港人贏緊」，呢位兄弟反對，但比人屌返轉頭

果啲邊個邊個係鬼、唔好比人有口實既論調出曬黎，
仲有覺得自己贏緊既感覺都出曬黎，
行緊舊路喇又開始，
大家要小心，醒既好醒，唔醒就真係救唔返場抗爭

Push

你貼上黎乜撚都唔打格想做乜

巴打 唔好再分鬼
我見到你好多comment都好勇武 我好贊同
但係我而家認為真正重要嘅只有真普選
其他嘅議題都係off track

必須重提真普選！！！

推

勝不驕 敗不餒
更何況自古以嚟輸嘅
都係輕敵 自以為贏咗

呢張圖我係引用自隔黎post
隔黎有個post一開始已經點佢相 無啦啦話佢係鬼
後尾有人cap返佢打既呢篇野 佢講返當時情況
佢唔係鬼

另外, 佢同唱聖詩既人一樣
係一個和平守法既人

提防中共網軍

究竟班社運新丁肯聽人講停止捉鬼未

班泛民係難頂，但佢哋鍾意講乜咪由佢囉
覺得佢哋講嘢啱聽嘅人本身都未必會想自我升級
會自我升級嘅又多數都唔會聽佢哋講嘢
唔好迫人接受自己立場啦，繼續各有各做咪幾好，我哋最終目標係一致㗎

支持
果頭嘈完 呢頭好和解喇
聽日又係新一日